[整合]陳彥霖同學件事係羅生門

[借ac]
我係陳彥霖既同班同學，
開呢個post係想整合返同陳同學有關嘅人嘅說法。

1.十五歲少女失蹤/澄清post

之前都有其他同班同學係佢失蹤期間開過post，可能因為帶左啲個人仇恨係入面所以比人感覺1999或者好鬼，但係我可以好肯定呢個樓主講既野係真。
例如：
提供失蹤前幾日影嘅照片俾死者家人，但被對方家人拒絕
死者曾經講過自己比較反叛嘅舊事俾同班同學知道
此post樓主表示死者冇跡象顯示佢有參與反送中
9月19日最後見面日期
9月20日如澄清文內所說有同學講陳同學失蹤、點發現佢失蹤（成班都知）
9月27日學校通知班上陳彥霖同學死亡消息
另外澄清文既留言有小誤解，呢個課程14-24歲可以讀，有工作都唔出奇架

2.我喺陳彥霖朋友，希望可以幫到手
原post已刪，希望有人有完整截圖方便整合

3.我係陳彥霖由細玩到大既朋友 你地愈吹愈大 我好撚嬲

樓主：佢係周圍浦，識好多mk仔 我一直都好擔心佢
佢生前話會改過 重新做人 但冇過一排就咁樣走左
我最懷疑係佢老母條仔
此post樓主表示死者冇參與反送中

都有啲明白樓主點解會嬲
件事既走向同關注都係反送中上面
甚至會有人咬定左陳同學係因反送中而死
而感覺到啲人唔係真係想查到真相

其他：
4.
5.

整合重點
・陳同學家人行為古怪（多於4人指出）
・陳同學後父為警察（2人指出）
・陳同學有參與反送中運動（1人指出）
呢一點我同1、3樓主FC唔到，NOT SURE
・陳同學有反叛嘅過去（2人指出）

疑點
・死者家屬→（後父？）
・反送中事件→（popo？）
・MK Friend→（黑社會？）

有其他資料歡迎補充
自從佢失蹤之後就覺得成件事好奇怪
真心希望佢既死可以沉冤得雪

P牌推唔到，有冇人幫手推

阿Sir 唔洗出去咩？你有同事被人割頸喎

拉

刪post截圖 自爆合照同一張疑似死者親戚對話圖我就唔po啦

吓？我係狗嘅話仲會花咁多時間寫個post寫咁多唔同點出黎，仲要其中一點係去篤佢家人警察後父有可疑？

懷疑都理智啲啦好嘛

我呢個post係整合post，
全部論點都係死者其他親友講嘅
我同死者真係唔熟，只係同班同學
至於死者家人對話截圖係澄清文個嗰post有

屌我睇錯野誤會左，sorry

幫手推

DLLM
人死左仲要抹黑
仆街

邊撚到你見到係抹黑？我知道既事實就係咁
除左第一個，其他post我就唔撚知係咪真
我都係整合出黎俾你地去判斷

我發誓我冇講大話，係大話既話比個祖墳你去掘又點話

唔該理智少少

佢可能 9月16 / 9月17日已失蹤 ... 將軍澳 狗屋入面果個可能係佢.

唔會，佢9月16日至9月19日有返學

我用留言推
冇理由全裸少女浮屍就咁火化唔撚理
屋企人講野仲咁奇怪

推，唔講政治，只講常識

推

佢之前係fb share過，咁都唔算參與？

幫手推下

push 查明真相

其實覺得佢屋企人有問題
點解唔試下跟蹤佢屋企人

有無佢ig, fb show 到相睇佢老豆老母

push

cap ig frd做証

有

Rest in peace

借ac

有張學生證就當係朋友嘅prove，叫人點信

係學校冇跡象顯示，私下FB唔知
其實意思係主要佢有冇去發夢之類

我都唔識佢屋企人，只係同班同學

唔知你睇唔睇到青年學院國際課程
同埋我同佢唔熟，只係同學，此post亦只係整合

走出學校嘅根本唔係真嘅陳同學，佢比人見到冇著鞋係因為佢根本著唔落真陳同學對鞋，而且佢全裸係因為扮陳同學嗰個要佢啲衫，而且佢啲衫好有可能有螢光粉，所以比人target，班黑警可能驚比人知道佢件衫有螢光粉，到時就會個個都知佢啲直升機要黎做乜

老實 個女仔無參加遊行就可以咁樣俾人被自殺啊？
一定要推依啲警犬黑幕上水！

ppp

勁呀........
愈睇愈驚

Push

成立獨立調查連登隊伍🖖

推 總知係比人謀殺 popo/mk

果日有人比野佢食？毒品？
係既話法醫無可能驗唔到

我直覺話我知佢老母個男朋友好可疑

借個位黎用

我要真．文宣!!!!

推 私家偵探跟下

有d人只係想信自己相信既野 已經失去理智 唔接受理性分析

sor 又害左樓主 等睇樓主比人話國安

終於有識嘅人出嚟講嘢推呀

where？

已fc
cyl Facebook顯示有關注近來事件
立場 黃

補片

緊急，聽日vtc Di院校開始停課，為期三日，到18日，將會係CCTV片段剛一個月，唔好俾佢del片，漏夜宣傳

（VTC同學速入)讓陳同學沉冤得雪！！！還其家人一個公道！！！！

可以嘅話，幫手推同share岀去，等聽日多啲人集會

跪求幫手推呢個先，聽日要人，但我地唔想提早俾校方知而令佢地關校，所以咁夜先岀稿，求share至fb,ws,tg各群組
另外，部分ive設施對公眾開放的

吓點解要屌呢個PO？睇落都客觀喎
老實講佢身邊最親近既幾個人都好有可疑
尤其佢後父疑似係狗，即使唔係親手殺都有好大機會幫手滅聲
而情殺亦係其中一個可能性，唔好唔記得今次反送中運動既起因
當然考慮到事後要咁樣隱藏事實法，狗既嫌疑的確係最大

第一個post都好鬼
1.嚴重語癌
2.識個3日 點解知人老母老豆叫咩名？
3.識個3日知咁多背景？
4.佢講咩擺底手機係mtr 到 係為左咩？想話佢無返學校擺低野？
5.個樓主不斷強調陳同學唔係反送中人士

而我想講，我接觸過既1x歲寶寶就算非勇武都一定支持反送中，無論ig post 定fb都好

除非係極勇武，不斷發夢怕公開而乜都唔講

利申：職業關係識大量學生/前線寶寶

多謝整合 其實你係想方便大家討論姐

所以第一個post係有心抹走佢係反送中人士

其實都係個句 非和理非係一定唔會同朋友講自己有發夢

特別你地只係識左3日既同學

我無聽過任何人公開話自己發夢

逆向思維，集市廣益，關於死者

同班同學或一般朋友唔知佢有冇參與反而係常態，成個抗爭係6月開始，當佢有手足隊友好大機會都唔會新開學嘅同學；所謂同班同學或童年朋友只要夠資料，乜水都講到上面堆內容，但就好奇怪作為相識就集中講死者嘅劣行為主，唔多熟或近排唔多見都可以一口咬定佢冇參與，結果有個中學同學走出嚟講返佢喜愛運動嘅另一面，重要提到留意到佢ig有抗爭story，而事實又真係有，重要之後del咗。

今日播個cctv都重要搞成咁，交交吓功課之後全裸跳海？就算海水侵蝕衣物都冇咁快，更可況胸圍多數有人造纖維，香港人發現咗新嘅降解方法？

真正嘅問題喺“掌握更多證據線索嘅黑警，點可能將依單屍體發現案以係無遺書、無人證、無物證、無佐證、不合行為邏輯嘅情況下，直接在短時間內列作自殺”

連登以至公眾層面都有一個奇怪嘅講法，佢係mk妹，冇參與抗爭，所以就應該係自殺；整件事有太多奇怪嘅點，一個人冇咗銀包電話會四圍走，唔係去搵返攞返，之後重要遺書都冇就自殺埋，係唔係冇參與抗爭嘅mk妹就應該會係咁？點睇就算智力有問題嘅人仕都未必會發生。

我唔敢講佢嘅死一定同抗爭有關，但黑警反常嘅辦案及結案手法，以至校方嘅cctv有所缺失已經係鐵一般嘅現實，現時點，陳係自殺嘅可能性真係太低 。

最後，死者已矣，大家如果信佢係俾黑警搞，就以後以此為戒，對女手足被捕不可能再視而不見，要有一定要救翻嚟嘅覺悟。

我都覺得呢件案係有好多令人懷疑之處。但有懷疑或當中另有隱情（例如涉及家人或感情／個人精神和健康原因）唔等如謀殺案。 查係要查，但個個郁下又去裝修又話罷課。大家可唔可以理智啲，搞清楚先下判斷？ 宜家係講緊係咪謀殺，唔好咁武斷得唔得？

條片見到個阿伯入𨋢就話係差佬攞住碌棍，個個好似寫懸疑片劇本咁。 一睇高清截圖就知阿伯根本冇棍喺手，最多都係揸個電話。再說，如果係差佬拉人，都唔會係一個中年阿叔單獨行動，更加唔需要係𨋢位take action。 有啲腦嘅（尤其係準備犯案嘅人）都諗到，係郁手都等目標去橫街窄巷先啦。

再係咁撚樣郁下就裝修遲早又比別有用心嘅人攞去外國傳媒或聯合國話示威者係暴徒，破壞學校，唔俾人返學。唔係次次人哋都會覺得情有可原的。

坦白講 無論佢係咪反送而被害
如果呢個社會容許咁唔合理既案件 而唔追究 唔查明真相

作為女仔真係要好驚
因為犯罪後係無後果
我想像唔到d心理變態既人知道咁做都無人會追查
來緊會有幾多女仔受害

同感, 愈拖延同掩飾就愈可疑

講返句黑警死全家先啦

可唔可以搵私家偵探跟佢屋企人

樓主屌你老母

樓主 五毛死全家 不得好死
生生世世做中國小農

。

睇返2，3po係完全相反
首先大部分人都會先入為主一口咬定一定關popo事，再加上上黎連登講句我同佢好fd根本無成本。
反而2po樓主報料比蘋果同樣有利益衝突
3po樓主咁嬲，樓主都明白，個個已經口頭上話為真，實際上只係想有粒核彈炸落popo到。
另外其實9月尾發現條屍，到10月10日火化已經唔算快，睇返排期一星期算合理。

連續睇咗幾個po話有人比咗嘢比佢食
究竟比左啲乜嘢佢食??

我係入黎屌樓主、樓主老母、樓主老豆、樓主老婆、樓主啲仔仔女女
祝百病纏身、生生世世為奴為婢
天理不容
沉冤待雪

會唔會係喂左迷幻藥被佢食，但佢以為係普通糖。但毒品會係十五分鐘內就發作咩....

樓主全家落地獄

各位連登偵探們, 為避免你地嘅帳戶被盜用, 麻煩大家參考我呢個post認值自己嘅身份

[教學]如何使用加密方式驗明正身

一定要還彥霖一個公道

樓主係黑警或者盜帳號用

811 手足見過霖霖
關於陳同學條片有嘢想講

1.點解我會話第一個post係真
係因為同班同學有將相關嘅事同對話同我講過比我睇過下
但係利申我唔知呢個post樓主係邊個

2同3.呢個唔清楚，但係有其他同學同我提過陳同學返學冇耐就講哂自己啲私事出黎

4. 應該係，因為我地成班知佢失蹤嘅時候都係聽到話擺左啲野係港鐵站

5. 因為我地平時同佢嘅互動FC唔到呢樣野，個post嘅樓主可能就係憑平時嘅行為判斷左佢冇反送中

但係依家流出左一條佢嘅自拍片，基本上都FC到反送中呢點
我係想講依家有證據FC到就好啦，希望呢個post大家可以整理一下思緒

就係呢條新片post 證明樓主講大話，最少都係唔撚熟扮代表誤導人群，甚至係死黑狗

直至而家都無野講，你唔撚有新證據證明你係白，就代表係黑狗，至少係唔撚熟死者本人扮晒撚代表，就同連登巴絲收聲，咪撚出來

係呀，多謝你明白有啲野我地係唔知，冇辦法FC

推呢層，
老實講琴日學校個CCTV我都好難信啲狗冇講大話
特別係佢死因明明極有可疑，但係啲狗仲要話冇可疑個下先躁

對於佢身邊嘅人其實愈多提出到關於佢嘅事嘅話，我覺得係好事黎，因為冇可能單憑一個人嘅視角就可以拼湊出一個完整嘅佢

呢個都係我開post嘅原因，說法云云，係咪代表左有啲人係到講大話呢？未必，而係我地睇到嘅陳彥霖有好多唔同面

死因都未必只會有單一嘅可疑，希望大家可以理性啲分析

扮你老母代表，咪一開始講過話唔熟只係同班同學，post學生證出黎都係只想講返第一個post係真

同埋其實呢個post你睇真啲，就算我唔係佢同學，其他人都可以開到呢個post嘅內容，內容主要係整合，你有腦你可以自己判斷邊啲真邊啲假

我從來都冇講大話，甚至亦冇係呢個post提出自己對陳同學嘅主觀想法
何來抹黑，何來誤導

我當然明白出黎發夢緊係唔會公開話俾人知
呢個係常識
但佢係fb 公開發表自己意見嘗試去感染fb group嘅人 我覺得都算係文宣嘅一種
咁仲算唔算「參與」？定係要出過去發夢先算「參與」？

所以我認為唔應該用「參與」呢個字眼
因為咁樣好似誤導緊人地話佢嘅死係同反送中無關係

黑警死全家

係，我都覺得係想轉移視線

吊你老母唔知咁多就咪撚話人無反送中啦
唔知又講扮知咪扮撚晒代表
你撚唔撚知會誤導群組令方向錯晒
唔知咁多咪撚講咁多!

咪就撚係囉, 條友又唔知又唔熟人就出少句聲啦
誤導群眾都仲未撚知
整合還整合, 自己唔知個D咪撚扮知啦
好撚威咩吊!